連登係咪比人攻擊緊

人係英國，全靠連登Update消息。 啱啱有幾次F5話伺服器錯誤(502), 連仔頂住please!

無可能
連登用cloudflare
基本上無敵